中東局勢惡化，淡友又有希望？

伊拉克人民動員組織指揮官遭暗殺
當地時間1月12日，伊拉克人民動員委員會證實，人民動員組織的“卡爾巴拉旅”指揮官薩阿迪在巴格達遭暗殺。事件發生在11日晚間，當時薩阿迪身處巴格達北部的薩德爾城，有兩名護衞隨行，遭到不明槍手襲擊身亡。薩阿迪在人民動員組織中的地位較高，此次暗殺事件的動機目前尚不明朗。

Wow

Push

利淡消息都係升

第日咪又即刻升返再破頂

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

升啊！係升啊！